武漢肺炎已經超過一百個國家有確診個案

支那算唔算創造歷史？歷史上有無傳染病超過一百個國家受感染？

歷史上有無傳染病超過一百個國家受感染？

每次流感大爆發都係